涉藏毒停職警確診武漢肺炎 曾每日到青山警署報到

推哩個

不能同年同月日生，但求 ......

希望佢哋齊上齊落

又係藏毒

警署餐廳無限眾令
一鑊熟

衰兩瓣藏毒（冰毒、武漢肺炎病毒）嘅黑狗又真係第一次見。

好撚興奮啊

有班狗好撚鍾意唔戴罩
希望佢地冇事 身體健康 長命百歲

好g持呢隻狗

藏病毒

手足

九成北上叫雞惹翻黎啦

Jeng ar

正 多啲黎 密啲手

白警黎

呢單好好笑

藏毒藏埋病毒

東方就畀link

sor 貼哂先岩

好撚毒

同年同月同日中

冰毒加武毒

呢d就白警喇

咁開心

齊上齊落

藏毒都有bail, 反而前線冇
借個位 會員標籤功能

班狗最撚叻hi bing

雪花肺片

日日報到

無喇無喇

*限聚令

唔洗推 最緊要人有事